以前就有「五胡亂華」,而家就有「五獨亂華」

五胡:
匈奴、鮮卑、羯、羌、氐

五獨:
疆獨、藏獨、蒙獨、台獨、港獨

［行動post要推］9月6日下午2點半九龍大遊行